覺唔覺得係咁打錯泰國做秦國班人好戇鳩?

成日喺連登睇啲旅遊嘢講泰國，總會有班人打咗泰國做秦國，仲要有班人柒下柒下若無其事咁講泰國點啊點啊。大佬話人哋講緊秦國啊，講緊歷史，你走去同人講泰國機場喺邊度，笑死人咩

會然們，當你見到有人打錯標題做秦國，一定要大大隻字寫住

秦國定泰國啊，恥笑開始
再鋪埋呢個po嘅link上去，得左

利申:新會然

打“發覺”做“法國” 戇鳩啲

嗰啲懶型啫，打錯泰國真係柒到喊，係都要逼人恥笑開始

打得快，錯撚哂

去秦國都唔比

柒左咪認囉

係咁打錯 周國腎 做 周國賢 都好on9

尋泰記

咸陽好靚

立即調動七十萬大軍入韓

唔覺

直必?

蝦腸

秦你老母